[PS4/PC] Monster Hunter World [343] 黎明來到 要光復這香港

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

請善用不推文功能

想刷聚魔

有冇人打到惶恐暴龍

我願榮光歸香港

無騰龍無噴射想砌拔刀大劍

攻擊護石用乜升rare11

Boss套裝都幾有趣

見d人話隻怪留口水嘅話可以用爪令佢留耐d?係o定係三角

最慘打佢唔有趣呢

正評標題

留名
聚魔固定蕉人

留口水只係比機會你上去爪
三角係用黎弱肉質
圓形係用黎打投射撞牆

野豬王：我開完救難都冇人入我個任務

想 不過岩岩先入聚魔

邊有咁高mr

但係佢留口水唔郁唔係更應該全力輸出咩,飛上去咪晒左機會

只可遠望

想知達人珠打咩最易刷

有無人知入人地個聚魔之地會唔會加自己既進度？

而家更新咗2條友打怪，隻怪唔會變做4人難度嘅血量
咁3個人嘅話而家都係4人難度??

淨係入過兩次野豬王個聚魔打黑轟同金火銀，之後就入唔到

新手回鍋，邊把赤武好用？

公廁珠

去到幾多先有黑轟 金銀火龍

想跟不過得夜晚9點後先打到

你應該咁諗
你開波就打佢肉質
1分鐘左右就完
高手只要輸出夠就差唔多打到流口水
平時無不動爪頭好易跌又浪費時間
不如趁流口水 最安全

今晚入黎no tk

我都差唔多
有弩神控場我好安心

跟

其實打到肉質差左維持到幾耐

收到

訊龍同斬龍邊套好用?過渡用

未上Master Rank無技啱玩拔刀大劍
上左Master Rank玩拔刀大劍就唔洗騰龍裝同噴射大劍啦

打冰呪龍

幾mr? 我好似得42
琴日先搞好過渡裝
仲未入聚魔
全1lv

我得3322

有一拳帶我我安心好多就真

上班族每日打得幾個鐘，進度追唔上班大佬
琴晚自己一個升聚魔，終於都整到黑狼腳

好似47定48咋

我都係琴晚先升

想要lv2公廁珠

MR緊

下 我等你carry

黑狼腳咩技

4格公廁

見切2，洞位4 2 2

屌..要整了..去開圖先

Dllm 6xx hr都未見過匠珠
點解咁樣恰上班一族

有無人幫我打下冰咒
無硬裝,無咩斜路,用鎚好撚難打

得一粒

咁冰咒龍裝啦
玩埋屬攻

9點集合

lm

裝備箱點先擴張到？

Psn叫我

匠珠有五粒
覺醒珠都仲係一粒都唔見

想交換
解放1x粒

求Carry M位麒麟
或者點先有

想問下m位熔山龍裝d料要去邊到拎

揾人開自由俾你

唔記得你咩名

hi老屎忽

Xbra太刀狗

有無人依加打黑狼鳥?

都可以啊
係咪要係聚魔升到個圖唔知幾lv先有自由？

我都唔G 琴日都係入老屎忽場 佢地開

賣晒d太刀啦 點敢係你面前玩

想要多甩都冇
得送嗰粒

MR70同升聚魔lv6

岩岩搵到人求救
Thx

佢跳黎跳去，好難中頭撞牆
但如果流口水撞，又好曬

唔洗 chok到調查有就得
之後殺咗佢 任貓

出冰咒技打屬攻，做邊兩件好

森林lv2

岩呀

你有幾個鐘咁好
我最多都係2個鐘
你都叫去到聚魔
我啱啱打完溟水

玩得好快
幾時帶小弟玩？

係

我有調查任好似

主線岩岩過左賓周龍 應唔應該刷左佢套裝先
定係等遲d有調查任先刷？

達人護石用咩素材升rare11?

慘爪龍

流口水係官方特登set比你上爪, 當然你就咁輸出都得
只要你係佢流完口水調整姿勢之前上爪既話, 佢就會再重新開始另一段既硬直時間比你完成整套三角攻擊
換言之你只要一睇佢到流口水, 你等一等三四秒再上爪, 佢會再重新開始過個硬直時間就可以達到最長既硬直效果
呢個tips solo冇咩用但多人就可以幫隊友爭取多d硬直時間

全部？

我係將平時休息時間推遲兩個鐘先有幾個鐘

但第二朝就會勁攰

冰咒調查任
6LWN YarB 88aH
-3

我通常11點到開 打到盡12半點都要訓
每隻25分鐘即係打兩隻就要收皮

我係靠寄生去吸經驗去升

mr 70 吸人場就得

好耐冇同你打
最近起集會所都見唔到神人
k巴 油雞唔見哂
目困大師就成日見

轉工 揾份近屋企嘅

呀 唔想grad呀！！！！

佢地有自私集會

已經好近屋企。。
一星期有3日步行返工
但有4日要坐成粒鐘車

你地都有啦

尋日先freeride 完佢地啲場

我地用緊老屎忽

老屎忽定no tk?
定自私場

大劍拔刀流是否要拔會 超心 集中 耳塞 ？

我好近公司
應該番9點 但我呢邊個office文化
係10點前番到 爽
我930出門口都得 慢慢去食早餐

no tk

其中一隻新秘生物

我一直係no tk
唔知班大神 有時唔見人
有都唔出奇

最近入老屎忽

你地都齊人家啦
去邊都冇分哼

好悶..唔清自由了

速射徹榴2係咪必配砲術、ko同破壞王？

咁2人打怪係1人打既幾多倍血

佢地成日set高聚魔mr，所以入唔到佢地啲場，升唔到mr100就冇得入佢地啲場

再問
求推介銃槍裝

hr 限制器49 之後係幾多

mr69有個主線，之後就mr99主線

唔該曬
我搵到人開個自由打左之後
個自由任就常註係我到了

屌..依加先60
刷咩升快d

4lv珠有無3lv珠技？

瘋狂聚魔

去聚魔打mr50個啲場，不停刷龍同見到歴戰龍去刷，有機會拎到靈脈玉，客製強化啲裝，利申900防多啲，差把武器未客製到

有 出左粒 解放加護

咁要努力啲

12lv裝要大石，應該要打歷古

有冇笛裝推介？

我清緊自由..差唔多清左8成了

同問
如果4件 點配？

巴打們你地有冇係GAME入面改D句子
我自己
放陷阱:光復香港時代革命
自己騎乘:五大訴求 缺一不可
放大爆: 爆黑警全家
隊友騎乘: 騎警嫂係咁砌
隊友撞到龍: 黑警速龍仆住街撞牆

想問玩風漂弓
谷屬性值好定會心好
因為有3個1lv洞用左體力3 只可以谷是但一樣

另類文宣

一定係屬性

巴打們
想問下重龍骨打咩出呀唔該

過份！

琴日有場有日本人
我完場都會禁 光復香港 時代革命

之後個日本人都set左香港人頑張って

冰咒輕弩打天地龍唔錯
爆甲前散，爆後冰彈

跟你改先
冇諗過可以咁玩

雖然佢名係日文,果句都算日文
但可能都係香港人

貓車:我改左, 「香港黑警，謀殺市民」

其實好多野可以改,動作我都未改

1.5

同求

玩雙刀玩好悶tim

咩裝?

標題

請用不推文回覆

唔知有冇人講過
只要攞曬全部隨行貓武器,就可以解全部地圖的騎乘哨子

凍土果個點拎？

護石4LV要咩材料?

改咗
條龍一轉場
我就會手動係咁講
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
政府無能 警黑互含

自己公會卡片介紹都有改
動作就同貓拖手做人鍊

外觀裝備個頭一定用潛水
上豬嘴

凍土營地同貓傾計 會叫你同獸纏族打好關係xoxo

記得係探索個時打一隻怪 唔係做任務/調查 你會見到有觀察員食花生

同月辰個獸人族學者傾計,之後入凍土（營地1）,發現獸纏族後打隻大型怪,之後有任接

thx
可唔可以curry我？

五把屬性弓大家推介用邊把?

仆街..街場d自由全clear

岩岩到手
有冇人而家打

Mhw:i X
Mhw:抓猴 O

點解我玩蒸氣禁實R2冇反應

NVM原來第一次唔可以禁R2

打M2怪試下
順帶一提M3應該係出剛龍骨

想問有冇人用 mhwo 隻app，用嚟睇資料。但好似冇更新IB

破壞王都係加快爆部位啫
唔落好似無咩損失?

蒸氣機其實點玩
鳩禁亂撞都可以拎到大獎

唔落好多時打死都未爆到某部位

人地貓車我改咗不篤灰不分化不指責

就係R2鳩禁真係慢慢撞咩

但射徹2都係齋射頭
個頭點都會爆
其他位就靠隊友啦

但係我晚晚入 no tk
都話入唔到 要自己開 開完又無人入

有無人幫刷轟龍裝

點睇順序其實

無得睇㗎
有段有貓俾提示先睇到

姐係用燃料玩運氣
不過真係幾抵玩有王鎧玉同天龍票

有無ching幫手睇睇硫斬錘要匠幾先有紫斬
小弟一粒匠珠都無
wiki 未更新

估唔到有ching同我一樣咁做

番去即改

我想問裝飾品插左落去 但寫住無發動 點解架? 個方格都變左空心既黃色

多謝巴打

著衣裝先會發動

自己睇下邊把高屬攻就用邊把喇

下 即係衣裝效果一完就無技能

Endgame盾斧裝
暫時武器未有吸血 所以用最愛菇類 貪方便一下補滿血
所有盾斧要既技能都齊晒
按需要可以裝返粒強壁珠

超解打落去一粒榴彈 13x - 14x

有冇巴打知搖曳炎毛皮打咩出

Cur唔起我仲同fd打緊主線

聚魔火蠻龍

依家榴超解end game武係硫斬龍？

天地皇帝龍加匠紫斬長d
劍mode 盾mode會痛少少掛
不過硫斬盾斧靚仔d 板面高d 同埋我玩開超解
所以我用佢

想問而家邊到有update嘅wiki

想問下有咩辦法唔凍傷 打咗三次過唔到冰呪龍

等我今晚都改一改先

想改埋隻人個名
但係點改? 想改到克警OT警嫂3P

有隻雀仔（毅進版）

唔中招 有樣野叫打消果實既

呢把唔用匠唔係得藍斬咩？

佢嗰招好煩 等我仲以為輕鬆過

唔玩高耳？
就黎超解被隻野咆哮而停咗好唔爽

可以GP完直接超解

微波/三王

btw不推文回覆

我屌咩打森林屍套龍打咗半個中差小小贏先黎輸撚咗
屌不想做人了

三王係咩

你又知差小小先贏?

thanks！

其實好多把都值得整
未頂裝同齊珠好難用死一把
今集屬傷buff 無屬nerf
不過你懶都可以嘅

有無巴打做晒自由任了 我85% !

因為有個就死logo係到

想問統槍插左起爆龍杭之後係咪點發動都係一樣攻擊力？

痴街場好易過啦

好耐冇見
solo?

有3粒炮術g已經屈左

有冇人知匠護石lv4係咩地區既料

垃圾街場3貓晒大家時間 屌

想升MR打調查定聚魔快

聚魔

玩超解我唔係要介意斬味

有GP唔浪費d珠位插高耳啦

佢老闆 碎龍個發光菌係咪一定要跌落先有
打咗好多場撿得嗰幾粒

GP係？

guard point, 適當時機用變形斬/入彈/迴旋斬個陣
個盾對住魔物就會隔檔到
防性會+1 有紅盾再+1
裝備防性 +2
total就係 +4

GP之後可以直接 三角 圓圈 接超解

有冇人打天地龍 有兩場

太刀撚，打到中期
斬龍混咩裝好？

有冇人想合3天刀 想打幣

攻擊守勢影唔影響瓶傷？

好pro..我淨係識on99斬斬斬 上彈 上紅盾 斬斬斬 上彈 超解

應該睇怪克屬，冇話用死邊屬，屬屬都勁

攻擊守勢用唔用到落太刀呢

變形斬即係咩

無守勢珠

5屬弓不嬲整5把

到底居合斬邊下先有無敵判定

有冇巴黎聚魔連刷

用r2個時

影響 +15%

三角都有

斧mode R2 變劍

想跟
主線打到聚魔lv1 lv2左右開齊三天素材d關未?

返到屋企入

太刀邊有防禦

守勢係咪要just gurad?

原來3天刀得長白斬

應該就咁擋都有 未試過
利申就黎MR50都未玩過太刀之外既武

但我玩太刀的話應該玩呢把

我由未開始ib已經講緊要用三天 唔好抄我

居合個下計唔計

砲術上lv5 係鑄島裝效果？

就咁擋都有 不過一定要瞬間被攻擊個下先得
長舉盾唔當

yes

明顯抄緊連登最強太刀狗

真男人用天地刀 keep紫

你指成功見切？
唔計 如果唔係見切唔會觸發到迴避衣

係呀solo打到傻終於贏到

和光呢d粗重野等我黎

我係7分入面最強 sor 冇人可以超越

冰屬太刀邊把好？

起碼舊裝solo到極貝，加入到6分滅王 先值得我抄

有冇人有賓周龍調查任可以一齊打

7分_ _ _ _ _？

_ _su_ _ _ ?

我有雷狼

_ _ _ _ _ ny?

我意思係我入得d任未? mr大過49我未入得

之前solo過普貝 想試埋極貝
但諗起試一場起碼要廿分鐘就不了
點知宜家g位差唔多隻隻都要咁耐

好正
好想快d試下蓄力lv6放射統槍配5lv砲術

即係咩

好似24

返去睇睇 就返到

10分鐘到姐 雖然我仲未到歷古

冰咒
btw不推文回覆

斬龍幣係咪打酸斬？

調查任務囉

呢個值得討論
唔知宜家條傷害式點計
不過都係冰袖同風飄之爭
利申用緊冰袖

r2唔係只有霸體咩？改返做無敵啦？

咩係賓周龍

未有裝之前隻隻15分鐘左右
隻偉大存在打咗我24分

冰呪龍

應該一炮有170

暫時最勁係金火龍或者滅盡

我第一次打成35分鐘

不嬲都有無敵
上面有我beta張gif

我有

攻擊守勢，如果我用盾斧長舉盾，然後用變型GP，發唔發動到？

新手一問
入IB洗唔洗刷套高防D既裝先
有冇推介

想問邊度有得睇武器係屬於重武器定輕武器

求其一套精英先啦 冇防等貓

長舉盾 之後又GP 你擋2下？
我上面有講點發動攻擊守勢

同傳獵打爆到一次頭 都係10分鐘到 偉大主要都係睇落唔落到石 落唔到基本上快唔得去邊
BTW尋日見野豬solo 滅滅子 都唔洗20分鐘

原來係上個po

第一次打撚知咩
宜家就真係十分鐘一場

隻屍套都打左我 24分鐘,
佢又打唔死我, 我又打唔死佢咁
不過幾好玩

Ok 入完IB即整套精英合金玩

我之前beta 版判定成功都照扣血

咁榴彈超解削完同無削有冇分別

新手好奇

想問呢把雙刀係邊把

有收藏癖好

想問master rank有咩銃槍勁？

可能同見切一樣

見切判定成功=/=無敵判定都成功
無敵判定短過見切判定

屌隻樣衰龍 想引佢中石佢下下一炮整爛
唔引又太遠

終於畀我見到炎妃龍

拎上手就知 過8kg 就係重武器

仲勁過以前

好撚靚wor

冰呪難打定石頭難打
利申太刀撚冰呪輸三次未過

to P牌仔
quo#1做乜鳩
有收藏癖好就整撚哂佢喇

屌呢吧雙太刀下話

好似係無敵判定好短
可以當只係得霸體

原來係咁 咁無敵判定個時間有幾耐？

樓上把雙刀應該係電腦版MOD

咪再quo 想碌撚死我咩

咩coin整三天刀？

實際幾長唔知 我都係憑感覺

我講劍變斧果下GP，如果變形前係舉住盾係咪唔可以發動攻守

有冇人打尾王
撞場落石成日失敗打好慢

QUOTE一樓

條友真係唔識嫁喎.jpg

Beta版時可以,
我未打到珠, 我諗正式版應該一樣得

歷戰炎妃不斷開大 fing尾冇半血
貓吹埋防 1006防

sor

留啲俾我打

唔比人玩遊戲

code?

可唔可以一齊打

炎王係咪全部整Beta就無死

有無巴打幫我過冰咒

是咁的，本身同細佬共用同一個psn，而家搬左出去住
如果我細佬買多部ps4，我share隻game比佢，佢洗唔洗買ps plus?
啲save係我用緊個psn acc，佢係唔係要重新打過

M場仲好多街客死都要拎住爛閪武
次次交貓都係佢

夜少少

就收工 有冇人清自由 打調查
九點圍爐聚魔
@小王 @xbra @弩神

陳潔潔巴
我跟你砌左套雙刀
3雷狼2冰況個套
應該入咩珠落去好？

#Jx8 KWjh Tpw8

升爆裝之後個數字隨時防禦高過攻擊力

d 自由任清極都有嫁wo

已經客製左3件

有3金2銀冰呪調查 有冇人打

我轉左用炎王
插d超心 同屬性珠囉

Code

想問轟龍硬幣點有？鬥技場冇轟龍打

3sXY whhw b862

有冇捕獲過轟龍

隻貓比左粒 剛力護石
無擊+鈍器 ..

感謝 試下研究先

有冇炎皇團？

配埋起爆龍杭 j撚左

有冇巴打可以幫手打主線個攻防戰 唔識打

啱啱過左尾王 想問下有咩蟲棍裝推薦？e家仲係用緊騰龍裝冥燈棍

而家黎

殺左條冰咒佢

差3個自由就做晒
可以準備開聚魔團

想試玩輕弩
MR應該砌邊把

最尾開炮前 記住引佢去前面 eyeball佢地會定住佢
跟住先上去

原來要捕獲 thanks

有無巴打可以幫我過冰咒

有街場有入嚟幫手打咗 噚晚solo係咁貓三次打到唔想打

放射lv 6 158 + 105
並冇幻想咁高 但係好撚高

研鳩

自己打會好d 前面扣下佢血就得 有npc會幫你射佢幾下

研鳩你

都夠做了
btw你個減輕膽怯係3粒珠出?我想要體力增強多d

ok

轉頭入 留位

研鳩下我哋隊長好了

唔夠時間打

開頭打太慢

點解唔開救援

一個都無掂過 只打調查 聚魔整裝

打多次 我有個50分鐘

膽怯係套裝自帶整唔走
快食兩個點1lv珠可以換
客製化會想係槍鑽多1洞
3粒lv1洞好靈活

好

接左

冇晒位食過飯先再入

有無高mr巴打知幾時有綠煙/轉身衣改

轉身衣要打特別任務
同大師講野

出左4級匠 但配逆境
岩哂我呢啲廢柴玩不屈

雙刀值唔值得練

強迫症
如果唔做我都mr100啦

佢係要轉身衣改

Sor柒左

转身衣装·改
镶嵌槽：
入手方法：已拥有转身衣装，MR150以上，完成任务“神时的台地”(历战麒麟+历战溟波龙)

强打衣装·改(感谢26L补充)
镶嵌槽：
入手方法：已拥有强打衣装，MR125以上，完成任务“阴阳赞歌”(金火龙+银火龙)

堅？

下次tran 翻做繁體先

請問M位樱火點先出?

IB好似改左啲嘢，我試過有部份防禦已經做到GP駁超解嘅效果

你有玩咩? 加PSN?

吊佢老味....斬龍讀心術已中

信住先 好多我唔符合佢個條件但可以打
有啲我符合咗但冇出到個任務

有無手足同我jam首願榮光歸香港
一人一句

有冇人打奇撚?

有無長槍校服推介?
啱啱開盡魔
而家著緊冰牙頭加4件迅

屬性攻擊強化係咪升到LV4就夠
最算升到LV6都好似唔係特別勁

公會腰果兩款幣係打邊個任？

唔見有轟龍打

mr150

啱啱入左IB 想請問一樓個老手回鍋仲啱唔啱用
之前都係刷完冥燈
要開IB最低要求係咩
謝謝

天地龍眼殼係咪一定要打爆眼先有掠唔掠奪到

同我jam本佛錫你一啖
原來你係牛逼！！！

打埋hr29雙爆燐同hr49歷戰奇撚好似係

其實用蟲棍必騎2次

炎王3件

定係果下唔會退後所以接到超解?

迅貓打通2速射

個下冇彈開後退就駁到超解

點解玩玩下個聚魔，原本係有條bar講探索魔物進度，之後report完佢唔再出嗰條bar

好想快d砌熔山裝

要打過一隻新嘅龍

我理解係

見切斬要怪打中你之前岀
居合斬要怪打中你之後岀

不過居合斬個判定時間好短 勁難岀

邊幾招捾蟲棍係必要？
滿體力加攻果招有冇用

打中你之後出咪飛走咗

打中你之後先岀你成個人飛撚咗出去喇

有冇場？

有冇人一齊刷聚魔

房

屍套都未過

未申請圍爐令 唔批

屌你老母隻風漂係咁call友2打1

sor 我唔係好熟輕弩既terms
姐係迅龍 既咩野

main 技飛燕

你地成日圍爐玩mr100聚魔，唔俾我地呢啲低mr嘅人入

騰龍校服終於被冰咒龍破咗處

sor講得唔好
我意思係隻怪一hi到你嗰下岀

我用鍛鍊場炸彈桶試 要岀咗爆炸effect再r2先易成功

邊把大劍好用

..垃圾街場唔識捉怪嫁..屌

比隻恐怖龍打死

個個都唔捨得用？

我諗住去捉個陣
隻恐怖龍一野打死我條轟炸機
又要打多次了

我隻隻捉

個個放假打機

謝謝
雙爆清左，但歷戰奇撚就好似未
咁咪有排都開唔到

而加光碟版幾錢？

重弩得唔得？

唔知點解玩到爆機都係覺得d怪好多血/武好低攻

過埋屍套仲有幾多隻先入聚魔？

打左半粒鐘

我都係拎帝火太solo 20分鐘0猫

主線？琴晚好辛苦過左

其實我浪費左好多時間去打迅貓同冰咒 上鱗

[PS4/PC] Monster Hunter World [342] 咩叫賓周龍同微波爐?

#672 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
想請教不死斬巴打 迅龍3件係咩位同埋我見B裝好似勁好多 有好多4洞

屍套龍裝幾好j

唔會 你都要整裝 我爆左機都係咁loop整裝 冇入聚魔

尼幾日唔見你，入左邊個rm

街場正常番 仲勁左tim
輕鬆打轟炸機亞種

無裝，都過左天上？

暫時覺得天地龍大劍最強

未打

屍套後仲有幾多隻入聚魔？

有冇人打冰龍調查

3-4 隻

食完飯開

睇下今晚過唔過得埋佢

另外有冇人幫刷鬥技
想砌三天

+1

我

可唔可以carry我

等比你carry

同屍套有咩分別？
屍套係箭把

係,岩岩過左,屌佢老尾西扔完屎彈就過區, 又變番2隻風漂一齊打

你carry我就真

冰牙定冰咒

sorry唔係太明，我就解咗雷狼龍同過埋黑狼鳥任，過埋HR49嗰個歷戰任㗎啦
係咪要用嗰d乜誘導魔物，定係要再升地區？
而家4個地方lv3222

係no tk

努力清

無入team

沖埋涼跟

打三天刀先

有

一齊

迅龍

有無人有選困難症 d武器又多 又各有長處 料又有限 搞到唔知整乜好

刷到合晒

2 個人打家渣
你地team up

兩位高手一人帶一個ok?
me廢

D人要求咁高既
用套奶媽裝主要幫隊友奶
一過區就俾人踢左了

邊有咁多時間 我400小時play time 好似d武器都唔係整左好多 想每種武器每屬都想整一把

Me廢er than he
求帶

有無人刷到有黑轟

所以三天刀要打邊幾隻？

我而家目標係全部升到最後嘅大劍太刀有一把
其實都唔簡單

我屌呀，打完殲世滅盡龍直接combo打石頭龍
輸撚咗仲要乜都冇？連滅盡龍啲料都唔比我？

係 得m血

我想問下有咩雙刀勁？
因為我本身mhw都係玩雙刀，但奈何技術唔好成日貓車
爆完主線之後想練番雙刀，想知有邊套裝勁
唔該巴打

新手一問 有冇刷裝方向？

飛雷龍之後要點做？Pc版

想問下有冇蟲棍推薦裝 啱啱過尾王

一黎就A

所以有冇房

本身呢隻纖細好似唔會有自己料出
我見人淨係掘到古龍骨
之後我打都係

屌 個下佢殺到我 唔係快30秒

有冇雷狼 我冇

我都想刷三天，仲有冇人一齊打？

利申：我好廢

斬龍係酸斬？

牛 迅 硫斬 雷狼

啱啱牛有幾多個幣？

一陣幫你地打

3個 未打過雷狼 GG

用緊依把玩無擊紫斬炎王

射射你

屌鳩佢咩唔講以為自己打緊bloodborne啲王combo咁黎
咁撚辛苦打完乜都冇真係燥燥地

你咁撚勁 一拳一隻啦

終於過咗冰咒

係咪有人carry冰咒龍

我玩雙刀玩到悶..要整大劍拔刀

多謝大佬

驚死咪用跑者+迴避流

謝carry

有無斬裂輕弩 / 貫or散重弩推介

話就話新邪教 但同舊兩邪教比始終差一截

玩蒸氣機出左張天之龍人票 睇黎真係隨機

打左兩場兩塊天鱗

平均一死

雷狼又A 食飯先
3個COINS

有冇巴打打過MR鬥技大會

有冇呢個team既隊長 有冇位加我

啱啱打完

有冇場一齊打劇情石頭龍，唔想自己打

你問班老屎忽

你幫佢地打先
食個飯再同我打

係咪打鬥技 斬龍同迅？

我全部未打

巴打能力內就得

比code我

其實有9條命可以猫 可以試下打先

4CLK vDb3 ydtD

入唔到

一係你比我

食完

3Hsj apGm pTzD

咁撚快 m記呀

住家飯 係咪有個要打

我入唔到睇嚟八字不合

邀返我

今集太刀點砌好? 炎王定迅龍好?

強龍骨同古老咩龍骨邊到搵
想砌冰咒大劍

隻貓40lv 可能好打過街場!

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

恐暴棄game
完全迷失方向 依家做咩好

就食完
返屋企入

師兄有房？

話說見到twitter都有人問耳塞石點上4
唔通d素材係未有得打嘅

No tk?
我陣間幫你召喚啦
岩岩食完野

冰咒套裝d技又幾好玩

有冇人有歷戰黑轟 有既比我痴一痴場#thx

好明顯啦下嘛
邊有你咁著數咁快升裝

係咪刷返套騰龍先？

雙刀撚用太刀，一人一貓爆左冰原機好有成就感

直上雪地砌m位裝好過啦

mr1 活場2牛 整成套裝沖得主線啦

你係master級地圖掘礦整礦石裝仲勁

近攻屬武可以一粒粒屬性珠加上去，睇下加到幾時唔再加屬攻，咁弓同輕弩點知屬攻加多裝幾多粒珠到頂？

活動任

我仲用緊三古龍啲裝 得3xx防 會唔會俾人兩下打死

我要

Chain 仲打唔打鬥技？

冰牙前應該唔會死太快

開左個歷戰慘爪自由任..有無人幫我

白迅係咪Fake news?

屌咩，打石頭龍街場未變身都有人死
想點呀

同問，我把賊弩開始唔太夠力
利：打完轟龍岩岩見到冰咒

街場咩人都有

依家D邪教要射2種彈 冇上位咁好玩

打

我正式宣佈三天刀係垃圾

呢啲垃圾等我嚟 大家唔好同我爭

琴日我都撞過 之後有個即quit 得返三個 我都quit 算

Go

下我得斬龍同牛coins著
其他？？

太一巴

今日仲神奇，出晒signal企埋過去叫人引條龍過去撞石山爆部位
dklm個垃圾HR103場主踢撚咗我

有無冰咒場輕鬆玩

凍土只係比騎狼?牛同鹿係咪唔得?

想問下天地龍爪打邊隻

有冇人打聚魔？
我mr41森林3lv

無嫁la？

又唔carry 我

我打

個人嚟講
耳塞、飛燕、體術

但我都新新地，唔太知佢玩法

code幾多
而家入

迅龍把輕弩
主射貫通彈lv.2 有速射，一槍三發

有冇冰龍or天地打

打聚魔啦

順手一問 呢把輕弩出咩裝/客咩製好🙇🏻‍♂️

其實2stage 可以點引佢埋牆，成日都比佢水炮打爆哂啲石山

仲有一個位

ching code幾多
上面兩個都入唔到

有巴打分享用迅龍三件套個技
客製我落咗迴轉裝填x3、彈丸強化
然後裝填解放lv.2

唔識玩雙刀

如果玩無屬盾斧 整硫斬龍or天地煌啼好？

冰咒3金2銀 3場有冇人打

我打一條要去柯屎!
肚痛

me

打左十幾條斬龍都無斬龍的天鱗

3FBmGMdGhAmT
2貓架渣

輕輕力推一下

-1-1

想問溫泉背心仔係咪有外觀？

係 一齊？

搵人搬溫泉石
整溫泉外觀衣物
一場約1-2張飛
一件2票 5毛皮
兩個人搬最有效率
4ARk haPC zerQ

ching打完鬥技? 有冇code

冇打 都冇code

係咪開左聚魔之地之後就無晒劇乜架啦

係唔係聚魔啦?

而家入

睇下齊料未

想打鬥技

柯屎先

斬龍好狗 係咁出aoe 埋唔到身

long time no see

帶個搬運達人搬快d！

换左

有無十一點手捉由屍套過埋主線佢。
一個人打好悶

未整

你地開唔開個HDR效果

有得開點會唔開
開完啲色靚好多

點開 啱啱打完溟波

但係夜晚嘅話黑到on9

Chain 同我打多場迅同斬？

好悶，係咪有冰咒carry

我又唔覺喎
係咪你個mon問題
試下校光啲個mon囉

打聚魔先

你指邊款先
斬裂vs徹速射？

又係你

冰呪調查一金
[url]64DT HTwR CRxy[/url]

天地龍個頭殼咪一定要爆頭先出?

屌好柒

應該係指撤甲榴彈
斬裂大法太bug喇 無得比

真係迷失晒方向呀 多左勁多新野

爆頭之後個舊野必出頭同天鱗

整套G位過主線再 聚魔升Mr上100先

有冇人

即係舊裝已經全部冇用？

一件G礦石裝仲高防過你上位畢業裝啦

電腦jj表示家下唯有打歷戰王同爛輝洗武器

Sor禁多咗下射中佢

騰龍裝+ 輝龍武=毒瘤

晒時間d武器用唔著嫁

慘 冰龍就黎死先輸

做咩打打下得番我自己一個
跟住俾佢屈埋牆瓜左

我都冇啦啦斷左

我禁錯快捷用咗回家玉

有既，頭三隻龍囉

再開 #Kzv mjCD JskC

引導者之歌有冇幫手？
想盡快過主線

老屎忽集會所

冰咒3金2銀 2場

新手留名

想打，但係冇入老屎忽

小霸王BLACK LIST
固定聚魔隊-1

用雙刀打主線 打得好慢

叫救難算啦

竟有此事？

雷狼龍真係好型，望我一眼我已經

卡左公會腰

點先出到個鬥技任

呢個真

聚魔 4lv 林 5lv 珊瑚 連刷入

巴打你差幾粒

啱啱開左聚魔之地有冇得入

1
屌佢最後呢場比1張

有 等你

推一推

唔夠MR

要50？

仲有冇位？

之後就要採精靈鹿拎毛皮

打緊黑狼阿! 快d入啦

系，下次啦

聚魔入人地個場係咪都升到自己個場?

回家了

聚魔要做D咩...
行黎行去無野做
有條暴龍殺左又無咩特別野....

斬龍儲緊力斬個陣企左係佢面前要點避

有冇人想一齊刷聚魔

雙刀點樣連技會高輸出d

求曲

我又斷左唔打住啦

第1頁就見到哩個post
用不推文回覆得唔得呀大佬

打到粒炮術2
點解會係rare9

-1

打到夠整兩套斬龍裝都仲未有天玉

等埋我丫

唔知Old news左未

係我死咗條龍先死

入左 邊個係你...

Mute

要做D咩其實...
不斷殺龍??定汁骨掘礦...

我都唔知 都係啱啱開始

殺龍升地圖lv 同mr 雷狼 黑狼 黑轟 金銀火 !

打左4,5場都冇人爆到

想打冰就
有無人有？

黑狼b 呂布黎

有冇人知古龍大寶玉點攞

有無回坑攻略

恐暴龍棄左 定係是但著套裝入去打冰原就得

街場d 人打屍套都三貓

見過打斬龍一個人包辦3貓

用卷換

sor好雷

自己打定出去team 好玩d

唔計貓車既..唔洗怕
黑狼d攻擊好易避火龍咁
我第一次打

始終多人樂趣大d既

M位熔山龍裝啲料係咪係聚魔之地到有

G位精靈鹿消失左?
荒地無左既

最近回鍋，想問問依家係咪冇得打返個d特別任務，琴日都見到仲有

有無巴打可以教下mh點玩
我覺得我對隻game嘅玩法有d誤會

頭先整溫泉個位巴打
唔好意思水左你
原來兩張票就夠整完套

出左粒砲術II

我都打個凸

想問下點開溫泉任

掘硫斬龍條尾出左個unavailable 唔知fix bug會唔會比個天鱗我

求好心人幫過天地 卡左好耐

3i8G hkib EAPh

利申 片手奶

有無人打冰咒調查？

日本仔太刀endgame裝

點解佢件轟龍裝係rare11 但我仲係得rare10嗰件合

迅仔 真。利刃
斬一兩區先磨一次刀
講緊冇出匠

3221聚魔求carry
4ARk haPC zerQ

MR斬龍調查
20分全程1v3 斬龍 恐怖 黑角
第一次打到超時
恐怖龍傷害肯定高我幾十倍

迅龍外觀上屌打啦

火山區：惶怒vs激昂vs紅蓮vs臨界
12號10點Live

有冇天地二段爆頭團
街場全部都淨係識一段爆 跟住就鳩斬
打極都冇慈眼殼

有冇人知濃縮的爆腺液點出？打咗5條紅蓮都冇

Powerx話MR200仲有怪出
之前黑轟金火都係佢爆料

想跟 但係我都唔多識

有冇知我差乜素材

盡量打頭就得 打太多其他位會打到佢死都未爆到二段頭

想跟+1 code?

想問下自由任接任有感嘆號係咩意思?

3Jfw fscA rcMe
個任隨機出我未洗到出黎 靠你地開

我未有
btw入左先

carry 我未

炎王整a裝定b裝好

捉馬嬲刷珠先

求帶打冰咒

冰咒調查任
7f4wFcpuhZPE

7f4vFcpuhZPe
(更正

佢呢套exact7ly就係我想砌既
估唔到仲要送多招體3
btw提埋 三天rare11 可以客一會一吸血

係火力就唔好體力
插埋耐x衣裝石可以變挑5
以為佢件衫係黑轟龍

有冇人知冰咒太刀最頂呢個係乜

同埋想問下各位巴打魔物特濃體液係邊度拎

斬龍整a定b好
玩斬斧

主線真係好多亂入
冇屎玉打得好辛苦

尾王爪

一樣最唔撚缺嘅料

黑暗左右既進化版會唔會太撚屈

恐怖龍今日打死我條轟炸龍..
個活捉任fail

屌未打到尾王

有冇新通彈輕弩玩

雙刀手足再見!
我過檔去拔刀大劍

rare11武器客製回復要啲咩素材

拔刀大劍應該砌冰呪邊4件加邊件野好?

我有2場天地打，有冇人carry

想問太刀前期做咩裝好

屎玉麻穴

有無雷狠龍場打 我想刷玉呀

巴打件衫打咩龍合？

m位古龍d素材點攞？即係炎王龍個d

單拖冰牙龍 唔夠抽

黑轟龍 mr69以上聚魔之地障氣地區lv6會出

隻天地咪撚野感覺似打Nier

有無大佬可以幫手過偉大存在
4HpB jbdE 6PNp🙏

冰咒輕弩幾好玩
散彈

想知道過渡用礦石裝係咪用b好d？

呢個素材要打啲咩

分享吓先

其實小弟套裝係咪過份追求會心？

定係留錯鑲位發展其他技能？

得罪講句，要m 裝先過到主線既人其實好屎

微波爐求救，完全唔識打

玩到好似變左執石仔game

玩雙刀冰咒套裝係咪唔會太啱用？
好靚想整但感覺技能唔太match

行開啦 你打得勁又點？
出去打香江online呀笨

用緊達人藝慘爪長槍卡緊第三條龍
又唔係好想救難

微波爐指邊隻？

長槍打佢玩自己

sor lor

吐口水古龍

係咪要mr69先解鎖lv6
有冇得儲定先

講輸出一定係舊裝會勁d,用m 武唔緊要，但要用m 裝先過到主線既人真心屎

其實500幾防都唔會比m 怪秒殺，所以我睇唔到出m 裝既必要

原來佢有講嘢，block咗睇唔到

扑得好

哦，溟波龍，小弟茅塞頓開

你可以儲到lv5 69會開上限上6

想問下點一次過快速合滿彈藥?

之前官方話爛輝武器可以進一步強化，理由係唔想浪費獵人既努力

我慘爪長槍打到冰呪龍打2次都打到佢就死50分鐘TIME OVER
局住轉武器

set捷徑佢會問你一次定全部

推

真驚險 命搏命？
@XBRA ＠弩神

打唔打鬥技

想請問金火龍咩區6lv先亂入？？

點解我個ＣＯＩＮＳ仲？？？

你差咩

最高果個

英雄王？

應該係 其他齊

我想打多次迅 斬

當年玩到青瓜出就無玩
貝嗰套都無整
依家諗緊用重弩/大劍再拓荒算

咁我打咩

飛機

本來用碎龍弩打慈眼殼已經覺得正 點知用天地重弩仲爽

ok
本身係諗住有達人7+弱特3+攻4+超心3+無擊+無傷3就算
點知原來黑轟裝咁勁
砌到得黎仲有技送

爆主線
而家正式開始ib

THX

你一上到70入黎叫我地開就得
有調查 自由任

想問巨峰斬羽在那？

有冇人知點解係個捷徑調合徹甲榴彈合唔到，明明有齊材料

打蜂

屌 慢到 唔夠第一次打得好

攞到未？

邊度？

咪玩雙打 成日ＴＫ我 ＤＬＬＭ

咪個d蚊

雙刀jj 快d加入我既 無屬紫斬

龍骨大劍II 點解無法生產? 明明Rare 4

太刀技新技幾難就下

冰咒調查
7f4vFcpuhZPe

唔記得邊度出沒

請問帝王裝d素材點出

瘴氣

請問，這把武器要客製賦予恢復能力

那三個是什麼，我全都問號，先感謝大佬

弔導之歌打咩

打乜任升MR最快
活動？

其實聚魔都幾好玩
真。open world打獵

沙

想問太刀整三天，金火定係冥波龍

玩斬斧玩得好唔靈活,有無巴打教下我點玩

回歸發現問題求解
從零開始打起過左冥燈之後直入左新dlc
本身hr得19之後睇完dlc劇情佢自動幫我clear左超越爆鱗之道同麒麟
但就無得比我客制武器
之後我再升到hr30打次超越爆鱗之道都無無得客制

有無人打雷狼調查

聽日繼續求地啼
打左56場一個眼殻都冇

5/6場
街場好神秘

同我打就快

天地龍

盾斧繼續痴撚線輸出
超解每個瓶11X-13X傷

打未

咩裝

有無人幫打

ok 開機了

想刷天地

我聽晚先打

有無朋友一齊打三天刀既料

要打到佢個頭甩野

斬龍好垃圾 難打到

點解唔整哂？

即係打咩?

我知 但係街人好多都冇呢個意識
希望聽晚有大家幫手可以砌完套裝

鬥技

打
咩CODE?

入街場貓左都有一粒

好q 難打wo

銀火龍把太刀勁啲定金火龍把太刀勁啲

聚魔啲地圖會降lv
係咪集中升1個地圖好啲？

點樣會降lv

我嗰粒都係 所以前兩日已經砌左個頭

咁用邊把先

carry未

謝巴打....你老味，打第二場轟龍調查就出天鱗

係咪打架

我森林同沙漠升完4
瘴氣4變3

請問係咪姐係4個客制都揀反動

有冇人開天地場畀我哋3個人打

冥波最易整 整左冇壞
又幾靚仔把劍

天地有無邊把武器特別好?

岩岩出到
係咪要

求開

參考#179巴打po嘅裝
唔係極限輸出 個人鍾意用高耳

4nQ7 cAJ4 EAtN

歷戰毒痺唔帶毒耐點打cls

-1
有冇人打

銀火裝=真會心，弓 輕弩 雙刀裝

天鱗真係好難刷

鑄島要幾mr先有得整

屌隻紅爆鱗，咁厚血，打咗超過30min

#Tx6 3KNe xeP8
鬥技打雙天料

又可以睇佢2隻隻揪

點解救難咁少人打冰咒既

調查任爆左係咪佢會自己del左d舊任

打到聚魔之地就有

眾魔打到悶先MR30幾幾時先夠70
D場升3lv其他又跌番落2

我打到都冇 係咪要邊區幾lv?

有龍脈的強龍骨就見到套裝
龍脈的強龍骨 打聚魔開頭嗰隻既掉落物已經有

過唔到引遵， 打到佢變身
唔夠時間
有無人carry

仲有冇

1場3個頭1粒玉

得一個頭

我啱啱用大劍嗰個
黐咗粒顯玉

有無清想一齊打主線岩岩擊退冰呪龍

眾魔係咪升死一個區好啲？

差最尾天地龍，有無人幫拖？

仲打不打

放低房CODE應該有巴打幫拖

你係咪喺老屎忽嗰個?
你開 我地3個

我都係覺得極貝難打D

有無房可帶打冰咒
想合佢套裝

隻???到底幾血solo左佢差唔多30分都唔死

自推

我初見用太刀係爆石後全力打後腳同尾用左22分鐘
Down個陣先打頭
前腳爆左就冇打了

有冇人carry我打霧瘴屍套

冰屬太刀你地用風飄定冰咒

自己友識爆頭係唔同啲
舒服好多

又出玉

但2貓了 巧驚驚

盡左力救
我臨尾用哂啲生命大粉黎救
見到個頭爆左唔想輸

引導之歌 ？？？求carry
4nQ7 cAJ4 EAtN

屌呀,斬龍條尾既素材仲難出過天鱗

大獨角仙

熄左機
如果你係新入區個太刀
你合把冰咒刀打會好過你鎧羅火好多

有把迅龍11可以？

真

屌你打完啦

無人理

盡量做到無貓同打頭喇

可以陪你打
夜晚非常得閒

thz bro, 岩岩過左
打到手都倦

起碼好過鎧羅火先

有無人幫打挑戰任？
想整新太刀

-2

黎緊

起行啦等到瞓著

要打左一場普通蒼火先

想問 天之龍人票據 係咪可以換天鱗？
去邊到換

痴撚線斬龍大金好撚大隻

搵鍊金呀婆

你撞到？

有無巴打可以幫手打冰咒?

最好裝返2粒鐵壁練下GP
練好你會愛上

打完佢屎眼位=一個人位

係咪二名咁大隻

街場真係好多on9仔
唔撚畀條龍瞓，搞到放唔到大爆G,仲要3貓埋

有無高手話到我知咩事，調合唔到

感謝各位

是否用閃光彈閃停佢

好想爆機 有無巴打出手carry 我引導之歌

街場輸左三次想死了

係
29xx

天地龍有無人打-1
7tM6 rXfG wefi

我只係想一粒發光菌...係發光菌...仲要只係一粒
當我打開第五場碎龍結算嘅反應 ：

超電雷光蟲點捉

爆佢手無咩

有可能你set嘅唔係調合，而係選子彈

倒地用捉野網捉背

手痕打一場上位冥燈岀四粒玉

感謝岩岩食野 現家打得
曲：

想問下大劍玩冰屬，冰呪好定冰牙好

唔好意思
今次堅係失手

唔通我唔係超帶電捉

唔緊要 再黎？

同位巴打打埋天地先
一陣同你打

有無人知依家屬性攻擊加到六好
定係照舊加到三？

邊把徹甲榴彈好？

Thx

諗住收機訓覺 好死唔死突然見到有個巫師任 又玩咗九個字
巫師幾時x咗mon hun 我啲資訊真係好落後

都幾耐下

好眼訓之餘不斷失誤 完到算係咁-.- 但係真係好似玩緊巫師..
btw 我好鍾意你架進之介

每人兩氺打返個和

嗚啊 終於過到 多謝巴打

有無人覺得繁中改啲名好On9
賊龍=大凶顎龍
痺賊龍=大凶豺龍
地啼龍=天地熄啼龍
死纏屍套龍=霧瘴屍套龍
怒喰恐暴龍=惶怒恐暴龍
指引之地=聚魔之地

7iH2 6EMj Dxzw
有無人家下玩緊 可以幫過引導

6mHye33YwFMJ

啱啱先幫位巴打打完
唔早少少

MR200任務

入到嗎？

入咗啦
見你打緊雷顎龍

救難左

打完屍套 仲差幾多先完主線？

2-3

原來第二次打唔洗打埋滅盡龍
上次打到無哂藥

冰龍>滅世>偉大存在

冇記錯嘅話

前面果啲好大陸feel喎
台灣譯名一向係中二病啲

差個微波爐

乜9都爆哂
第六場終於有 用撿

都唔記得左佢
除左10萬伏特，其他一招都冇中過

Thanks
Btw唔識玩長槍

打完偉大仲有雷狼點先有得打係唔係又要升mr

要係聚魔到儲佢出嚟

去左玩ff14
未開始打主線

有啲位直頭譯錯添
睇完主線故事就較返日文了

玩叫我

999

1000